Maar lees de rest, Jo."
"De rest, eh, Pip?"
Zei Joe, kijken we met een langzame, zoeken eye, "Een, twee, drie.
Waarom, hier zijn er drie Js en drie Os, en drie J-O Joes, Pip!"
Ik leunde over Joe en met de hulp van mijn wijsvinger lees hem de hele brief.
"Verbluffend!"
zei Joe, toen ik klaar was.
"Je bent een geleerde."
"Hoe weet je spell Gargery, Joe?"
vroeg ik hem, met een bescheiden patronaat.
"Ik ken geen spellen," aldus Joe.
"Maar stel je hebt?"
"can't verondersteld worden," zei Joe.
"Tho' I'm ongewoon dol op lezen ."
"Weet u, Joe?"
"common.
Geef me," zei Joe, "een goed boek, of een goede krant, en zit me down dienen een goede brand, en ik vraag niet beter.
Lord!
", vervolgt hij, na schuren zijn knieën een beetje, "wanneer u toch naar een J en a O, en zegt u: 'Kijk, hier eindelijk een J-O, Joe,' hoe het lezen waard is!"
Ik afgeleid van deze, dat Joe's onderwijs, zoals stoom, was nog in de kinderschoenen.
